其實真係好想知三國入面邊個最廉潔

唔好再木鹿嗰啲 笑死
真心想知答案

曹永廉

木鹿大王

兀突骨

金環三結

我都想知

世紀之謎

沐浴大王

秒

目錄大王